岩岩砌完機開唔到機..

Check 過 panel 線冇插錯 但係㩒極都冇反應
會係啲咩問題出左事

COOLERMASTER GX650 金牛
I5 10400F
Asus Tuf B460M 板

先謝

火牛有冇啪制

有 電制都有啪

有冇試過用螺絲批開 ， 睇下有冇著燈

冇試到 因為我見佢連機箱個開關制燈都冇著過

冇電到？

睇下底板有冇著燈

開機制條線插錯位？

影張相出嚟睇下

火牛啪岩制？要啪落去- 唔係o

確定插實哂cpu供電 display card供電
底板24pin供電？
相對嘅火牛接口都要插實

Dual Ram上2 4slot
條ram啪落去要聽到有聲

底板銅柱要上岩

Front panel接口正負極要對好

或者樓主你影埋相貼上黎會好啲
其餘諗唔到啦 等其他巴打補充

咩燈都冇

係 -

插實晒啲線

Ram 係上實左

有上銅柱

Panel 嗰到對左好多次了

相我而家 up 唔到 幫朋友砌岩岩開極都開唔到 返左屋企都諗唔明就上嚟問

俾張圖黎睇下

即係無電到
全部野新買？

係 係咪即係最大可能係死牛

雖然機會好微...但都參考下...
1.有冇落銅柱/檢查銅柱落錯位？
2.螺絲批開機（排除粒開機制壞）
3.CPU12V 4/4+4pin供電有冇插錯？
4.唔插cpu12v只插Atx 24pin 開機，（如上到電，插左cpu 12v 就上唔到電。到即底板有問題。）
5.無底板剩係著你個火牛，只需short 兩條24pin其中兩條(google下就有）
6.換條power cord..
7.機查上Cup 果時有冇唔小心整到d 腳...
9. 開到機後麻煩話我知， 很好奇會是什麼問題，謝謝

8. 將底板裸跑試開機（底用絕緣墊）

係咪無交電費？

如果火牛咁樣都唔識轉 係咪即係火牛有問題？

又係姑媽

親身瀨野先明點解唔好買cm

試多一兩個com, pin16 係pw on,佢左右都係com,見圖。 再唔著咁隻牛真係有問題

又係intel

試左 4 個 com 都係冇反應
一陣拎隻牛落去換了 唔該巴打

想知響邊間買，黃金3C?珍寶？
新野都壞，有d 離譜。
唔知鋪頭問題定CM 連基本QC都冇

黃金中央田

原來隻牛係intel野

機箱 switch插錯囉肯定

黑店都幫襯 買教訓？

中央黑田專散有問題既牛

留名等睇 話人為整壞牛

牛無哞

即無電到

被人劏死牛了

上到去試佢又整得著 但係我用萬字夾佢係冇反應

如果一野渣落個萬字夾度會唔會爆炸

板上面或display有冇LED著

當我哋係電腦傳心師呀
底板燈有冇著都冇講

七成機會牛出問題

上到去比佢試又曉著 我今朝試條 24pin 係唔著
返去再研究下係咩問題 唔該巴打

cpu供電 同 24pin 有冇插實
如果都係冇電 多數係底板壞
有冇其他火牛試吓 塊底板

萬字夾有塗層係面

裸跑塊板都係冇料到 咁係咪即係塊板收左皮

換條電源線試下

換左 mon 嗰條試 冇料到

抆撚起哂佢一鳩用螺絲批掃過去

聽樓主形容
似套機有野short左
Short到野隻牛就會有保護，唔俾你着
之後火牛斷電一排就着得，所以落到舖頭冇事

本身有諗住問樓主有冇撈亂cpu同pcie cable黎插
可能真係因為咁樣出事大力出奇蹟

你係用火牛送果d線定係你原本d線？

用原本d線有機會唔著

關咩事
唔識砌機就賴隻

冇